{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_070875",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "백자명기개부명기일괄"
    },
    "text": "白磁銘記 開附銘記一括 (백자명기개부명기일괄)\\n\n国籍と時代は「韓国-朝鮮時代」です。材質は「陶磁器の白磁」であり、作家は不詳です。この作品は社会生活における儀礼生活の一環であり、喪葬の明器を目的としています。サイズは高さ5.3cm、厚さ4.8cm、底径5.4cm、最大径8.1cmです。また、蓋の高さは3.9cm、蓋の底径は4.7cm、最大径は7.9cmです。さらに、蓋の高さは4.0cmで、蓋の直径は6.2cmです。母器の高さは6.8cm、厚さは5.1cm、底径は5.1cmであり、最大径は8cmです。蓋は高さが3cm、底径が3cmで、直径は5.8cmです。高さ6cm、底径3cmの範囲に収まります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この作品の国籍はどこですか？",
            "answer": "この作品の国籍は韓国です。"
        },
        {
            "question": "この作品は何時代のものですか？",
            "answer": "この作品は朝鮮時代のものです。"
        },
        {
            "question": "この作品の材質は何ですか？",
            "answer": "この作品の材質は陶磁器の白磁です。"
        },
        {
            "question": "作家は分かっていますか？",
            "answer": "残念ながら、作家は分かりません。"
        },
        {
            "question": "この作品はどのような儀礼生活に関連していますか？",
            "answer": "この作品は喪葬の明器を目的としています。"
        },
        {
            "question": "この作品のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "この作品のサイズは高さ5.3cm、厚さ4.8cm、底径5.4cm、最大径8.1cmです。"
        },
        {
            "question": "蓋のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "蓋の高さは3.9cm、底径は4.7cm、最大径は7.9cmです。"
        },
        {
            "question": "母器のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "母器の高さは6.8cm、厚さは5.1cm、底径は5.1cmであり、最大径は8cmです。"
        },
        {
            "question": "蓋のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "蓋の高さは4.0cmで、蓋の直径は6.2cmです。"
        },
        {
            "question": "蓋はどのようなサイズですか？",
            "answer": "蓋の高さは3cm、底径は3cmで、直径は5.8cmです。"
        },
        {
            "question": "この作品はどのような範囲に収まっていますか？",
            "answer": "この作品は高さ6cm、底径3cmの範囲に収まります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 335
    }
}